import { Canvas, Meta, ArgTypes, Story, Controls } from '@storybook/blocks';

import * as PaginationStories from './pds-pagination.stories';

<Meta of={PaginationStories} />

# Pagination

El componente Pagination proporciona una forma de dividir y organizar grandes conjuntos de datos en páginas más pequeñas y navegar entre ellas. 
Se utiliza comúnmente para mostrar resultados paginados en listados o tablas.´

El componente Pagination se utiliza en interfaces de usuario con grandes conjuntos de datos que requieren paginación, como listados de productos, 
resultados de búsqueda o tablas con muchas filas.

<Canvas of={PaginationStories.Pagination} />
<ArgTypes of={PaginationStories}/>

## Feedback

**Recuerda que el design system es de todos y eres parte de la solución,** si identificas una oportunidad de mejora o 
un componente que no está en la librería siéntete 
libre de proponerlo.

También puedes darnos tu feedback a tráves de nuestro formulario. En Pragma reflexionamos para avanzar. 

<a href="https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSdzqrvaRHN4K-EZTor4GsLM7k-_GZTlVLkUPmHx0sVd7uMaOA/viewform" target="_blank">Enviar feedback</a>


Si necesitas ayuda o tienes preguntas puedes escribirnos a **design.system@pragma.com.co**